# LANGUAGE translation of PROJECT
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-24 11:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-26 14:30+0900\n"
"Language-Team: EMAIL@ADDRESS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko\n"

msgid "Error in external resources"
msgstr "외부 리소스에서 오류"

msgid "Invalid api method"
msgstr "잘못된 api 메서드"

msgid "You disconnected your Drupal from GetResponse"
msgstr "GetResponse에서 Drupal의 연결을 끊었습니다."

msgid "GetResponse Account"
msgstr "GetResponse 계정"

msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

msgid "Connect"
msgstr "연결"

msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgid "Are you sure you want to disconnect from GetResponse?"
msgstr "GetResponse에서 연결을 끊으시겠습니까?"

msgid ""
"You can find your API key in <a href=\"https://app.getresponse.com/"
"manage_api.html\" target=\"_blank\">integration settings</a> of your "
"GetResponse account.<br>Log in to GetResponse and go to <strong>My account > "
"API & OAuth</strong> to find the key."
msgstr "GetResponse 계정의 <a href=\"https://app.getresponse.com/manage_api.html\" target=\"_blank\">통합 설정</a>에서 API 키를 찾을 수 있습니다.<br>키를 찾으려면 GetResponse에 로그인하여 <strong>내 계정 > API & OAuth</strong>로 이동하십시오."

msgid ""
"This stops new subscribtions via forms, comments,<br>or during account "
"registration."
msgstr "그러면 양식이나 댓글을 통해 또는 계정 등록 시<br>신규 가입이 중단됩니다."

msgid "Stay connected"
msgstr "연결을 유지합니다"

msgid "Yes, disconnect"
msgstr "예, 연결을 끊습니다"

msgid "How do you want to get subscribers?"
msgstr "어떤 방식으로 가입자를 확보하시겠습니까?"

msgid "Subscribe via a form"
msgstr "양식을 통해 가입"

msgid "Allow subscriptions via forms"
msgstr "양식을 통해 가입 허용"

msgid "Select the form"
msgstr "양식 선택"

msgid "The list is automatically grabbed from your GetResponse account."
msgstr "GetResponse 계정에서 자동으로 목록을 가져옵니다."

msgid "Need help with forms?"
msgstr "양식에 도움이 필요하세요?"

msgid "How to place the form?"
msgstr "양식을 배치하는 방법"

msgid "Select a form and go to block layout panel to place the form."
msgstr "양식을 선택하고 블록 레아이웃 패널로 이동하여 양식을 배치합니다."

msgid ""
"Looks like you don’t have any forms. <a href=\"https://app.getresponse.com/"
"webform_manage.html\" target=\"_blank\">Create a form</a>."
msgstr "양식이 없는 것 같습니다. <a href=\"https://app.getresponse.com/webform_manage.html\" target=\"_blank\">양식 만들기</a>."

msgid "Subscribe via comments"
msgstr "댓글을 통해 가입:"

msgid "Allow subscriptions when visitors comment"
msgstr "방문객이 댓글을 달면 가입 허용"

msgid "Select the campaign"
msgstr "캠페인 선택"

msgid "Sign up for our newsletter!"
msgstr "당사의 뉴스레터에 가입하세요!"

msgid "Need help with comments?"
msgstr "댓글에 도움이 필요하세요?"

msgid "How do I allow anonymous comments?"
msgstr "어떻게 익명 댓글을 달 수 있나요?"

msgid ""
"You need to enable “view comments” and “post comments” permissions for "
"anonymous users."
msgstr "익명 사용자에 대해 “댓글 보기” 및 “댓글 게시” 권한을 활성화해야 합니다."

msgid "Go to"
msgstr "다음과 같이"

msgid "People > Permissions > Comments"
msgstr "사람 > 권한 > 댓글"

msgid "to set this."
msgstr "로 이동하여 이 항목을 설정합니다."

msgid "Subscribe via registration form"
msgstr "등록 양식을 통해 가입"

msgid "Allow subscriptions when visitors register"
msgstr "방문객 등록 시 가입 허용"

msgid "Enter signup message"
msgstr "가입 메시지 입력"

msgid "Need help with registrations?"
msgstr "등록에 도움이 필요하세요?"

msgid "How do I enable account registration for all visitors?"
msgstr "모든 방문객에 대해 계정 등록을 활성화하려면 어떻게 해야 하나요?"

msgid "Administration > Configuration > People > Account settings."
msgstr "관리 > 구성 > 사람 > 계정 설정으로 이동합니다."

msgid ""
"In the Registration and cancellation section select Visitors, but "
"administrator approval is required."
msgstr "등록 및 취소 섹션에서 방문객을 선택합니다. 하지만 이 경우 관리자 승인이 필요합니다."

msgid "No Campaigns"
msgstr "캠페인 없음"

msgid "Check out what's new on our blog"
msgstr "당사 블로그에서 새로운 사항 확인"

msgid "Follow GetResponse"
msgstr "GetResponse 팔로우"

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Save subscription settings"
msgstr "가입 설정 저장"

msgid "Empty api key."
msgstr "빈 API 키."

msgid ""
"The API key seems incorrect. Please check if you typed or pasted it "
"correctly. If you recently generated a new key, please make sure you’re "
"using the right one."
msgstr "API 키가 잘못된 것 같습니다.입력하거나 붙여넣은 키가 정확한지 확인하십시오.최근에 새 키를 생성한 경우, 정확한 키를 사용하고 있는지 확인하십시오."

msgid "Subscription settings successfully saved."
msgstr "가입 설정이 저장되었습니다."

msgid "You connected your Drupal to GetResponse."
msgstr "Drupal을 GetResponse에 연결했습니다."

msgid "Please enable JavaScript to use the GetResponse service."
msgstr "GetResponse 서비스를 사용하려면 JavaScript를 활성화하십시오."

msgid "No RSS found."
msgstr "RSS를 찾을 수 없음."

msgid "Unable to find RSS feed"
msgstr "RSS 피드를 찾을 수 없음"

msgid "Disconnect integration"
msgstr "통합 연결 끊기"

msgid "Administer GetResponse module settings"
msgstr "GetResponse 모듈 설정 관리"
